gmina suç alb komuna suç gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu mat w obwodzie dibra w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiet oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców romowie stanowią w skład gminy wchodzi pięć miejscowości kurdari kuqelaj suç skëndera kujtim